[年經] 一倍同兩倍有咩分別？？？

我有錢過你一倍

我有錢過你兩倍

兩句都= x2

1就係1 2就係2 好難明咩

多你一倍
多你兩倍

有咩分別

多你一倍=多100%
多你兩倍=多200%

0嘅1倍, 0嘅2倍都係0
無分別

1+1=2
1x2=2

多一倍=x2
多兩倍=x3

我多你一倍
我係你兩倍
意思都係一樣

屌，咁都唔識就番去讀小學啦

D撚樣好鍾意講
"係佢嘅一倍"
去表達兩倍

正解